美加強入境檢查 中國人怨：我明明有綠卡

美加強入境檢查 中國人怨：我明明有綠卡

2017/10/28 04:14 3963

美國當局自周四（26日）起，加強對入境的旅客檢查，除上機前要接受保安查問，入境時的檢查也更為嚴格。有持有綠卡的中國人抱怨，他們入境時不但被嚴查行李、點算身上現金，還被移民官警告，他們每年只在美國留兩、三個月，辦綠卡的意願和實際行為不符合，下次再被發現，就要吊銷綠卡。

持有綠卡、來自北京的趙姓男子表示，早前與妻子入境美國時，被移民官員嚴查。移民官發現他們在過去5年，2人每年在美國停留時間只有兩、三個月。趙辯稱，他的生意還在中國，無法長期留在美國，移民官則警告他，他們的行為說明與申辦綠卡的意願不符，沒有在美國長期居住的打算，如果再被發現，綠卡可能會被取消。被移民官警告後，趙抱怨，他們被嚴查行李，海關人員更特別問他與妻子身上有多少現金，而且更一張張的拿出來點算，整整花2小時才能過關。美國的旅遊業者坦承，之前當局對綠卡持有者檢查沒那麼嚴格，但近日美國加強對入境旅客檢查，持綠卡被檢查也不用太意外。美國海關及邊境保衛局稱，持綠卡者一年離開美國超過180天，同時沒有報稅紀錄，可能會被判定「有意放棄身分」，之前曾有來自中國的綠卡持有者，一年只回美國一星期，就被官員當場沒收綠卡。
（國際中心／綜合外電報導）

沒收綠卡

查實印度都好很多人丫 點解感覺上外國人冇咁排斥
真係文化問題？

每年得二三個月係美國

死返大陸啦

你d支那人唔洗講
一定會一邊逃稅，一邊攞美國褔利🤷🏻‍♂️

乜支那人自己返支那唔洗檢查咩？

咪又係呢樣唔準帶，果樣唔準帶，

又唔見你班畜牲屌

美國屌完無咩野，大陸屌完俾人屈做反黨

咁唔滿意返中國囉

犯婦人：唔滿意咪離開囉

反對收綠卡
應收綠卡再充公資產

人地講到咁清楚你違反綠卡原意
仲好意思係度怨
點解中國人可以咁柒
救命呀

龍的傳人呢個term已經on9

應該即時沒收綠卡，個官放過佢冇沒收仲咁多聲氣

不論fb / Twitter / 某些組織 只要有[合理懷疑]， 按contact us向CIA舉報~

查証又不關我事

因為得獨裁國家中意派間諜去各國收集情報, 要怪就怪個國家制度

只要民主國家KEEP住咁樣玩9中國人, 變相全地球所有藍絲中國人都要幫共產黨埋單, 要怪呢, 就怪共產黨啦

澳洲d印度狗先仆街
又臭串又煩

拎左綠卡，未拎到美國國籍同退出中國籍

支那人去到邊都係要俾人左查右查
包括返到支國

一早就要咁做啦

每年咁少時間就算俾人沒收都應該

你是不是中國人啊
首先是中國人

唔好去美國 留返係終國囉